最痛嘅係一齊咗好似冇一齊過...

你繼續有你嘅生活 我就繼續我嘅付出
就連你有冇鍾意過我我都唔知

有名無實啊ching

冇實何來有名?

Sorry 你對我太好唔識拒絕

所以我忍唔住同你分咗手

明明唔想再做傻仔 想好似你對我咁可以不聞不問